又唔宣佈戒嚴但又實施戒嚴

唔好再同日本皇軍形容因為仲仆街過皇軍

同打颱風一樣
出面就算水浸龍捲風火球雨都係3號風球
因為唔可以停市
而香港人都要繼續返工

返工係港豬唯一 同核心既價值
就算WWIII 都大撚把人 穿過戰場去返工